終極魚蛋論

反正點努力人生都改變唔到啲咩 ie 點儲錢都買唔起樓 不如快啲世界末日 一穫熟 全人類都滅亡 我無 都唔要人地有 哈哈哈
我諗我抑鬱到已經痴左線